有冇人知 Dust 2 點讀？

當年玩CS
有人叫個map 做 「得-st 2 」
又有人讀做 「特-st 2 」

Dust 2 究竟係點讀

： 「得-st 2 」
：「特-st 2 」

係咁讀：Dust 2

沙漠遺跡2

D得Two

咳２

小學畢業未 dust都唔識讀

d ust 2

duck two

沙2

D-us-t 2

DeDuck2